毓民落選個一刻 議會已經死左

你地嘈嘈嘈 嘈乜撚野姐
安安分分打工啦 香港人

係呀全香港靠晒毓民

碌撚上屆宣誓咪又係玩野

沒有黃毓民,
你們甚麼都不是